[有圖]對家抹黑招式

話說身邊有個親戚
成撚日話班黑衣人搞亂經濟
又話收左美國佬錢

點知今日已經去到屈9 d示威者有色情活動
我心諗做乜9
然後佢俾相我睇

痴撚線

btw

佢地個source之一:

幅圖好似邊個j圖post見過?

曲線J圖post